突破自己！恥力無限！在連登宣傳我的 隔離哥哥 youtube頻道

ok～ 所以我來了
再次介紹一下 我的yt頻道 隔離哥哥glgege

現在主要是以 搞笑comedy+桌遊boardgame（+ACG+podcast，這兩是未來方向）
搞笑：目標成為 台灣howhow/Chillshep那種搞笑片
現在也挑戰過standup comedy
桌遊：BS、pokemon tcg這些卡店款，也有 散櫻亂武、Root茂林源记這種桌遊店玩的
ACG：未來看看能不能搞出廣東話聊動畫的podcast。現在有出過 跑跑卡丁車，生化危機3
希望大家多多支持！
ig，twitter，clubhouse，mewe我也開了，搜索 glgege 也能找到我
既然開了頭，未來出片我也會在這裡發通知
歡迎大家來臨！

昨天才直播完，今天又來了
#ptcgo 剛出新卡包
#無課金 患者在此只能肝比賽了
隨便分享基deck的穩打法
我還會繼續開直播玩的，請大家多多支持！

去膠登啦 垃圾
連登係幼稚園學生區嚟 剩係睇仔
唔好浪費自己時間 走啦垃圾

去baby kingdom啦 垃圾
我哋連登精英 唔睇遊戲的
唔好浪費自己時間 走啦垃圾

去三男二女啦 垃圾
連登係革命基地 剩係准po新聞
唔好浪費自己時間 走啦垃圾

正正經經搵份工啦

#天竺鼠車車 #神魔之塔 #puipui永遠不會讓我失望

不經不覺
天竺鼠車車也要完結了
但是
這種迷幻的生物
永遠不會讓我失望
這一定是緣分
神魔之塔
我 又回來了
為了愛
大哥我不能輸

唔係試當真
唔計